當年grad din啲回憶

見隔離嗰個謝師宴走數post討論得咁激烈 大家分享吓自己嗰年搞成點
我嗰年搞手係全級比較大嘅小圈子之一 有另外一班人唔妥佢地 出聲杯葛 結果唔夠人搞唔成
利申：無論點都唔會去嘅毒撚

我哋好似係唯一一屆冇搞grad din嘅人

當年冇去
一蚊都冇畀

我都冇去
唔妥啲MISS/sir定同學？

憎老師更憎同學

當年同女同學群p

真係值得謝嘅老師，自己搵幾個朋友一齊同老師食一餐咪得

不過豐儉由人
謝師都係貴在心意
想去咪去、唔想去咪唔好去囉

個人覺得
而中學生大多都係洗緊父母錢
無必要去到酒店搞依一場大龍鳳

現實中嘅你

入黎就係睇呢張圖

其實點解grad sun要化痕妝著哂恤衫
其實個本質唔係謝師咋咩

去得旨在同班fd玩 無去果啲應該係好撚毒嘅傻閪黎

相都無影

個個扮大人嘅約會

1000幾百
有幾多啊比唔出嗰啲通常都係公屋反社會人格

最記得係間酒店用haagen dazs雪櫃擺雀巢雪糕杯

當年食完嘢約左幾個人直落酒吧飲酒

最後同左一個女仔上房

你係連登依d毒撚集中地黎問
依到個個都話自己無去 無比錢 無興趣架喇

公屋先比得起
大把錢

合法抽水

LV公爵名句😳

人生食最多波餅嘅一日

隔離班有人食到嘔

grad din完左直接上房

咁至少你唔係吖嘛 分享下

吹水大會正式開始
扑嘢上房群p搞基互射

大致都係開心嘅，但係唔知原來啲老師好早就會走個幾鐘後得返學生好似有啲冇癮

記得有條女上台唱because of you 唱撚到鬼殺咁嘈

好正常 好開心 覺得幾舊水比得抵 graddin完就成班人繼續去飲酒 感覺大家都係小朋友扮大人咁 因為著晒西裝 但陣稚氣好重
無憎恨既老師 無樓上咁多怨氣

反而想問有冇人去左後悔
我有d,老師唔去

當年我同十幾個女同學群P
屌完一個又一個
個個都俾我屌到企唔穏
玩到第二朝

再吹大啲都仲得啦

你好彩遇開啲老師冇咩麻煩人丫麻
唔代表個個遇親實好人

人生食過最撚難食嘅自助餐就係grad din嗰次，仲要位位八舊，真係昆水魚

我全級得兩三個MISS去

我地係黎左一陣就走 第二日番學

佢地都係話忙
無記錯, 舊登，有人話試過直頭冇老師去添

記得當年d女女都著得好pure 好true 正撚到

當年有人玩野比陰司紙
至今都無人知係邊個

當年去conrad，每個人$1400，以為係公價但之後發現其他學校都係幾百蚊

會考同A LEVEL 都冇人搞，覺得自己好幸福，唔駛煩。

Grad din 係比 SU 拎黎打飛機

你睇英文會準d, grad din = 畢業晚會, 大家著靚d 食餐飯影張相

駁唔到 個個都話自己冇去 去黎哂氣果D
但係明明現實冇去既只係小數 但係就聚哂係連登

勁hea，係間普通連鎖酒店嘅餐廳度食自助餐。

真

啲餸好難食

最on9係為左去grad din要特登去買件老西
夾夾埋埋洗咗差唔多兩千蚊
最後件老西就冇再著過
真係好撚後悔 如果比我簡多次我實唔會去
Last day有意義過佢好多

當年去咗覺得自己好戇鳩

反正到最後都唔會再聯絡

這些機會...

利申男校

grad din嗰日係我生日
完咗成班一齊去唱k
跟住我暗戀嘅女仔係全班面前宣佈同隻狗公出pool
仲要當場又攬又嘴
慘痛回憶....

真呀
我嗰時就係咁
不過最後個老師唔肯比我地請
仲請返我地轉頭

謝師宴重點根本唔係謝師
睇下d女女點樣full gear上陣/變到馬騮屎忽咁樣
同埋完左嘅下場先係重點

有人撞裙

一班女著唔關高踭鞋
寧願除鞋去行
個陣去緊唱k

冇去冇比錢叫埋朋友一齊唔好去
正宗毒撚

呢個po冇經典迅雷頭我切

睇個trend 係鬥點唔去唔俾錢

完左瞞住女朋友同佢姐妹做愛

係咁撘攬啲女女影相 應該成世人攬最多女嘅一晚

當年係自助餐形式，食剩超多野，好浪費。當時想盡力帶走。結論謝師宴係on9比某些人自high

有幾個窮酸支那蝗嫌貴唔肯俾錢 一開頭話唔嚟
後來食食下飯食到一半突然岀現
之後酒店數咗佢哋人頭同我哋收錢
問班窮酸撚收翻錢話自己冇食飯唔肯俾 擾攘咗成個幾月
最後走撚咗數要大數幫佢哋填
勿相認

那年十八

咁抽得

係咪真係有學校要人唔去都畀錢咁肉酸？

定係多數嗰幾個所謂搞手，揸住雞毛當令箭？

利申：當年心諗班教畜咁垃圾，冇去，亦冇畀錢，收到風話唔去都要畀，準備好點樣鬧柒嚟收數班乞衣，但冇人嚟問我拎。反而約曬班中同第二朝去grad trip。

Real

有條女著到油酒樓知客咁

老師坐咗幾個字走咗七成
剩翻個d老師又唔識 好多新入職嘅 已經冇咗個意義
惟一意義就係完咗同fd飲野 但係小圈子咁飲 咁但係平時都得啦
去謝師宴仲畀咗成700幾 個陣學生真係覺得貴㗎

Grad din有表演環節，成堆柒頭爭住出去唱歌跳舞，又柒又尷尬我喺隔離同人影完相之後自己夾野食，完場同fd去通宵party room

要。我個間係唔去都要畀
意思話係預咗你紀念品，留埋位比你
唔去佢仲要計多啲數，所以要畀

無乜回憶
食嘢同男女影下相完

成班臭西豬閪着曬戰鬥格，一樓一上房揾客咁

食勻全級波餅

我間中學係因為要請逗緊幾皮一個月既教畜食野

個陣毒撚一條都知係最後機會抄牌同埋食波餅
功力唔夠冇得即晚屌 過幾個月同一間U撞返都叫冇得覆桌

CLS，冇話過要，質啲垃圾畀我，仲想我畀錢？

班教畜係咁，洽人做慣學生，唔識say no

當年唔知點解冇勇氣行埋同kelly影相
明明lastday 都有影，真係當日見到佢化恆妝
著條白雪雪嘅長裙
我就唔知點解唔係好想同佢影

gel 左訊雷頭去諗住好型，點知畀人放左上高登恥笑

連登好撚多毒撚

抽獎嗰陣前三個同後兩個number都中左 得我無

冇去 嗰晚同兄弟一齊食飯飲酒直落 開心過去咩濕鳩謝師宴

真 當年畀唔起錢買西裝 冇去都俾人收幾舊

好慘

去到癲狂食嘢
雖然勁撚難食

送女同學翻屋企。佢屋企冇人。過埋夜

我間中學唔去都要比成$500 話要夾錢買禮物比老師

其實好撚後悔俾錢仲要去埋真心唔想去

我仲一直以為Grad din係為咗同班中學同學食最後一餐團飯

完全冇諗過諗過啲老師

當年F.7 兩班搞grad din
75人有50up人話唔去 但班搞手死都話要搞
又要人夾錢話咩一份心意呀乜乜柒柒
因為太少budget去無乜酒店肯租場
最後係間垃圾酒店book左間 間出黎既房仔俾佢地30幾人
但話唔去都要俾400 去既要俾成千蚊
結果大部分唔去既人都無俾錢
兩班班主任最後要包底埋單
講返起真係笑撚死我

PS勿相認

男同學硬要著西裝 衣不稱身

係咁比唔熟嘅人搵影相攰到仆街
比人去叫唱K都攰到不了
諗番淨係覺得幾貴

當係畢業食餐好少少既飯
同fd吹下水影下相好快就完啦

一餐飯幾個鐘咁小事
直接認自己毒撚無朋友咪算囉
搬十萬個理由反對好肉酸

自己埋唔到堆就話人圍威喂

記得當年幾個女同學係枱底互含

屌你 Matt哥邊個夠膽搞你

真係好癲 次次提到grad din 又杯葛又剩

自己揾幾個FRD去牛角食仲撚開針啦

淨係覺得浪費錢同時間
啲錢拎嚟同同學老師私底下食飯好似仲好

仲記得當年d mk同著哂晚裝既女同學喺枱底扑野...
而毒撚只能夠塞縮喺一二角食自己既自助餐..

有冇咁多人冇去graddin呀？
利申：全班人都有出席，好似得隔離班幾條友一齊去旅行趕唔切出席

睇世界杯直播

個時夏天,搞手book左個一半位置無冷氣既地方

真
現實上邊有咁多人真係唔去graddin

十號風球，但照搞grad din，睇到真心嚟嘅老師係邊幾個，因為少咗好多老師無嚟

勿相認

淨係覺得啲野食好難食
仆佢個臭街比成千蚊食垃圾

冇乜特別 出席率都89成
唔去嗰啲都真係出錢
去咗嗰啲當開party都算係幾好嘅回憶

得我一條友着casual wear
其餘着曬西裝

想知點解謝師要着西裝？

有冇比人笑

師兄快d走 我掩護你

幾百蚊都俾唔起？

同左隔離班個靚仔影相

疫情無grad din

所以你咪就係佢講 聚晒係連登 個班人

武肺取消咗
本身冇諗住去
見班搞手整埋啲假普選比人投票去邊就憎
結果搞唔成

Feel到個陣毒氣好勁

冇，都係咁過

嗰陣冇人理我(地)穿咩007/畢加索風格衫

所謂成績好d個班d女攪分化
拉左好多仔唔去

利申：band3 學校

當年校風純樸
無乜mk 仔mk 妹
全部毒撚毒絲

男就黑色老西+白裇衫+打呔
女就姊妹裙

諗起都on9

個陣同個兄弟嘈左架
佢唱左隻歌比我聽

利申兩個都唔係gay

如有爭議
以英文為準

on9比成千蚊
同比人情去睇人做show
on9程度近乎一樣

當年聽老母講話慳錢 個個去荷里活買老西但自己就落深水埗買咗件衣不稱身嘅恤衫去 本身已經毒 依家睇返啲相簡直係不堪入目

CE同AL都唔撚去
然後join班同學仔下場唱通k
最記得個陣係neway唱住k睇世界盃

利申最撚憎班中學老師

仲記得唔去嘅都要畀200 去就700幾咁
最後原來係一本紀念冊(類似小學個種，主要係同學相，但其實係ig拎落黎。) 同埋一嚿扭計骰

大把女露背露波 比成千蚊去show off 野食又垃圾 諗番自己比錢去都on9

食唔停 由頭食到尾
揾左個唔識影相嘅肥閪柒頭影相搞到全部人集體炒車

講真香港又無咩Christmas ball
呢啲其實算好多學校少數既正式酒會
咁扮下大人chill下都正常既

我都係
冇去都俾咗三百
其實我想去,但冇老西,屋企衣櫃大部份俾老豆老母霸晒,冇位擺老西

咁抽得都俾人bully

記得以前去完直接落club再去fd屋企天台開party，
有fd既去下都開心既

成晚都喺廁所嘔

黃埔海皮果間淨係記得自助餐好好食
但啲女就...

記得當年同鍾意個女仔一齊搞grad din ,完左個晚直接一齊埋，雖然個晚無食到，但呢種回憶真係好pure 好true

我嗰年原本係去一係間靚但貴的酒店，但係最後唔知點解變左去間垃圾啲嘅酒店

好似係話負責搞個班人有嗰同呢間酒店嘅高層熟，去呢間酒店可以平啲，結果就逼左全級去

最on9 係我哋冇比少咗錢，搞嗰班人話雖然收費一樣, 但啲錢會用嚟叫啲貴啲嘅嘢食同埋拎嚟抽獎。

結果嘢食質素係好咗，但係個抽獎係grad din 開始之前就比負責嗰班人圍內自己抽咗

而家諗起都覺得好On9

有禮貌👍🏻

Can’t agger more 多謝老師變到場show咁，唔關錢銀事，係成個活動既原意俾人騎劫咗，變左fashion show，去到未又係各有各玩各有各影相，所以去嚟都多餘

利申:自問個人都算yo，亦都keep住有同中同，老師聯絡食吓下飯咁

聽過有人去grad din
買完唔搣牌keep單 著完當晚退返錢
利申:當年冇去

利申唔係鬥慘

個陣MarcoPolo搞，出去攞完第一轉野食無耐就熄燈表演播片，結果做完大半個鐘開返燈啲野食收撚哂

好彩我同fd仲有啲少量醒目仔全程無撚理照出去攞野食，但係座定定睇個班就唔好彩。但我覺得真係應該唔會估到咁撚快會冇野食

自己坐左出去聽eason chan

當年都被人收咗兩舊
但係班主任對我幾好 費時佢為難就算

當年無去比左一半錢宜家唸番起都覺得on9

所以我無買，著t同牛仔褲去，老西都有用，買件好既讀u去interview都有少少用

我著t同牛仔褲去，大家同學識咗咁多年，唔會因為無老西成晚唔同你講野咁on9 ，記得好似都係得三個同學好似我咁去

我著t同牛仔褲去，個時有諗過買老西，但揀唔啱，買唔落手，不過入到u點都要著老西時候

原來關老師事

我個年有同學突然話唔想去 但係搞手就預咗佢位
最後老師為咗唔想個個都嘈 出錢填咗佢個位就算

散場嘅時候 發現自己有帽戴

我地果班直頭係無搞graddin
因為大部分都係插班生

利申:西崇生

當年冇去 同左班frd去台北好記得係西門町比人sell 要個frd扯我走

當完grad in完同d女女直落唱k飲酒玩天光

忘了

終於出現

那年十八...

人地溝到女仲狗咩公

志在去睇女

完咗同班fd唱通宵K食埋早餐

當年一考完試就去左日本玩左成個月
咩grad din grad ceremony都冇去

巴打就淨係暗戀 人地主動上又點可以話狗公

唔去 唔搞 咪乜事都無

食唔飽

不能回頭

嗰日見到好多酒樓部長

利申：著到成個mk保險佬咁

原來係條八婆爭住做mc 去到當日突然間唔撚肯
之後俾人推咗上台做mc

武肺搞唔成退左5百coupon

樓主葵涌山區學校？

當年撞正有個老師提早退休，
上台嘅時候喊晒口叫我哋做人要正直，
咩呢個世界好殘酷，
知人口面不知心etc。
當時同學都唔知咩事，
事後聽返相熟嘅老師講，
先知道當年佢係俾校長用手段逼走。

你又山區兒童?

冇回億，因為冇去

grad din 同另一個女仔撞衫 佢黑面

400x50都兩皮

每個老師俾八千？...

晚裝係好易撞

隔離班話我地開會冇準備，之後拖幾耐都冇複點，原來根本係想自私搞，但花太多時間搞小動作，唔預我地人頭又少，結果得返cheap雞酒樓

仲有一次，冇人報名，逐班上堂時間，話我地冇反應唔負責任，根本係班搞手wfc，結果破紀錄少人出席。影畢業相仲大尻我地話唔mark時間好似謝師宴咁就冇錯過好多嘢，傻啦，點會啫，人地係唔想去你搞個謝師宴之嘛

喺會展附近某5星酒店
完咗後去lkf繼續after party
利申 離地學校

搞咗去港島區酒店頂樓自助餐，食完即場有人投訴話食唔飽。同經理講，經理話其實係應該夠，但啲人浪費咗好多食物，廚房倒埋幾大桶，最後酒店再提供炒飯，食到啲人話夠先走。

做老師真係慘。

F7 班主任請我地成班食韓燒， 最後翻學嗰日。

岩呀 冇朋友咪認囉 係要眾人佳醉我獨醒先噁心

懷疑同校呀ching

當年做搞手
得兩個冇嚟
成班玩得好開心
完咗仲走去唱k

個陣我好似係荷里活兩舊水買咗套

擺明啦你係咪嗰屆嘅人 如果係應該可以相認

入咗廠無去
淨係負責食花生睇全級屌搞手揀間貴酒店/屈佢哋夾錢送ipad俾班教畜

本身冇乜回憶，睇到你呢句完翻哂黎

係

當年冇去嘅一隻手數得哂 仲要全部毒撚黎人緣幾差先搵到咁多藉口黎講到唔去有幾自豪唔通真係要成班book金鐘m記搞先可以迎合到連登毒撚口味

利申：當年搞手之一

極後悔 只係睇住一班男女發姣
坐喺側邊唔知做乜鳩

仆你個街男校乜都冇

嗰日同best frd嘈 第二日去grad trip

完左grad din直落去老蘭同諾士佛台玩全足全晚 之後返屋企沖個涼就出機場去grad trip

開波食好多甜品搞到好濟，之後無掂過啲野食
好後悔

當年我個班有個男仔騎挾咗我地個班嘅感謝時間，無啦啦佢係台到講講下佢同隔離班女仔表白，仲走埋人地個位跪低咗，好似求婚咁 全場起哄咁濟，好老尷，最後要個老師打完場。

依家仲會笑佢呢件事

直接d啦 好冇呀

中學d囡囡真係有樓上吹到咁淫？

我唔覺有幾formal到著西裝

黑色更加

謝師宴遇著世界盃決賽，
致謝，表演節目全部都無，
校長好識做講完就全場開餐睇波

地產佬敦倫金佬同臭雞聚會

ICAC

白痴仔

呢個恥辱會跟你一世

d女著到勁正

個老師on9姐，根本要俾佢地知道做野有代價，f7都成年人啦。另外，咁做會得失同事，你開個先例，將來唔做果個就係衰人。

我地din完 直頭當場屌西

嘥錢嘥時間
去黎都on撚9

唔係啊u記咪算囉
成set 1000樓下搞掂

btw bba人表示買完套西裝之後有大量用武之地

係嗰晚先知
識咗咁多年嘅女同學原來雞味可以咁濃

連登最撚多死毒L自己無朋友 驚去到變柒頭中學6年對學校小小歸屬感都冇 睇佢個柒頭款都係俾人欺凌嗰啲賤種

男校grad din 簡單好多
好似百幾蚊 （n 年前）去酒樓聚個餐
絕大部份人都有去
仲有得討論邊d 老師教得差, 唔請
有去嗰d 老師自動自覺俾返自己
吹吓水 影吓相就完

冇計 文化已經形成
現實係 grad din有邊個冇去你未必記得 而邊幾條仔去咗但冇著西嗰啲你一定記得
我嗰次有三幾個冇著 而家同班frd講起全部都記得嗮 考試d嘢都冇記得咁清楚

當年我係唯一一個話唔想去

依家勁後悔最後去左
全個高中唯一一次冇咁強硬就係個次

個問題係咪你俾
定你老豆老母俾

當年grad din基本上冇享受過
嗰陣一直等緊一個人嘅回覆

其實真係冇咩特別，都係食個飯吹下水

比副校點咗去做搞手叫我揾條team搞 cls

真
特登買套西裝去完一日又放喺櫃底幾年
啲款又唔係着得返工嗰啲
利申 買咗

[url]東華學校？[/url]

有迅雷down完野既聲

有個女同學影大合照果陣 開咪叫啲老師上台影相
佢衝口而出叫咗其中一個老師個花名 叫佢上台影相
個花名仲要係有粗口 笑到依家

真係教得好既老師都無去

當年第一間中學迪士尼酒店搞grad din

拎咗司儀支咪係到搞亂檔

Band3全部大陸閪同學
比你去唔去

傻閪先讀男校

去左好後悔 唔多fd嘅人真係唔去好過

我果陣調番轉，有個老師無咩人鍾意，啲同學成日係背後講佢壞話，佢grad din 反而識做無嚟

男嘅通常都會著到變倫敦金咁

咁咪好有自知之明

唔知做乜鳩
中五完左學期個個個頭都噴到鬼五馬六以為去左mk船p但求打個和咁
其實我只係想安靜食飯同老師傾下計only

利申毒撚

當farewell party 大家聚下, 除左好friend個, 其他9成都唔會見翻. 係好回憶來.

#7

我當年grad din 回憶：
武肺搞唔成

Grad din 中文唔知點解譯咗做謝師宴

核突一式一樣西裝

grad din 對我而言已經係好耐好耐之前既事，果晚既事大部份已經好模糊，但有一段我覺得我依世都唔會忘記。

當晚係文化中心旁邊既酒樓開始，係同同學談笑之間我發現我一直在意既佢似乎已經消失左係會場好耐，我有啲擔心所以就行出去搵佢。酒樓裡邊既走廊唔見，大堂唔見，電梯唔見，一直去到露天廣場果條百步梯，我終於見到佢。佢雙手抱膝坐咗係地下，望著維港郁都唔郁。我行埋去佢身邊坐低，佢好似有D詫異咁望一望我就無咩特別反應。我問佢做咩一個人係到，佢就慢慢咁同我講佢剛剛分手既事。我地望著個海傾左大既半個鐘，然後一齊番上酒樓。之後既事就唔重要啦。我一直無法形容我當時既感覺，直到後來我聽番依首歌。

小指 - 古巨基
抱著你一頭髮煙酒味 抽慉不停的身體 我的胸 不自覺已澿濕
是誰又傷了你 嗚... 腫著你Burgundy紅眼睛 你要我勾勾小指
說不管會經過多少事 我倆永遠這樣子 想抓住你所有心思 卻只握住你的小指
聽你說著它的不是 不知怎麼 我竟想著 感謝 它傷你如此 想抓住你所有心思
卻只握住你的小指 這已是天給的恩賜 不管經過多少故事
我會永遠這樣子 我願 永遠這樣子

今時今日佢已經結婚兼有小朋友，而我同佢已經好多年無見，佢大既已經忘記左依件小事，而我只希望佢過得幸福。

Hi下波仔腳仔是常識吧

一張grad din 囡囡圖都冇？

8號波先嚟grad din

有無諗過自己點解咁廢要讚band3

入到大學咪得

毒撚

太多教畜，拒絕出席！

第二日同真係值得尊重既老師食飯

我自己就冇去到 因為同當年d同學冇乜感情
睇穿晒d人 朋友都只係利益為上
邊有人會理我d矮柒毒撚 最後直頭神隱

但諗起好耐之前高登有條友講grad din做司儀
舉張紙話依個係小+號 依個係大十號
跟住就大家好 然後全場靜晒

有自知之明係好事

溝到女=狗公？

溝唔到女死chur、搞鳩人地條女、周圍不停溝女先係狗公喎
你個case，人地都得左米，名正言順溝到女，仲點會係狗公

後悔 覺得自己樣衰 又冇乜fd...

2002年?

當年我09年grad din

個個著靚衫 我當平時出街咁就算

不過都十幾年 九成九同學都冇聯絡lu

Grad din真係為個意義
係同同學仔最後一次以中學同學嘅身份集體會面 亦可能係最後一次咁齊人（？）
重點都唔係餐飯好唔好味 而係大家一齊個氣氛 之後嘅餘興節目 當留個回憶俾大家

你竟然喺連登講呢啲野係咪想死

當ex合照左 之後一齊翻

送ipad比教畜有咩用